{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69995&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성봉포안녕펜션"
    },
    "text": "宿は近くに海が位置するペンションで、バーベキューが可能です。 周辺には永郞湖があり、車で9分、鳳浦海水浴場は車で分、束草カフェ通りは車で6分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能で、送迎は不可能です。 小型犬(5kg未満)に限り同伴が可能で、小型犬は20,000ウォンが追加で料金を払わなければなりません。 中型犬と大型犬は入室できません。 愛犬による破損や汚染に対する賠償も請求できます。 客室は全客室から最大3匹の愛犬が入室可能です。 ペンションでは駐車場を無料で利用でき、救命胴衣をレンタルすることもできます。 バーベキュー施設もあり、使用によって価格が異なります。 バーベキュー施設は庭で利用でき、雨天時や冬季には利用できません。 無料で利用できる施設はザイグルで、利用時間に制限はありません。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、客室内では火災危険物質を使用してはいけません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には永郞湖や鳳浦海水浴場、束草カフェ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションへの送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "愛犬の同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、小型犬(5kg未満)に限り同伴が可能です。ただし、小型犬は20,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内でバーベキューが可能です。ただし、使用によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設は何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ペンションの施設では、駐車場とWi-Fiが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 394
    }
}